%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}
\newcommand{\quotes}[1]{``#1''}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
\cventry
{Tutor Calculo diferencial} % Job title
{Universidad Nacional de Colombia-Sede Medellín} % Organization
{Medellín} % Location
{Febrero 2023 - Actualidad} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Desarrollé y ejecuté tutorías de cálculo diferencial en dos modalidades, presencial y remota, durante mi tiempo como tutor
    del Grupo de Estudio Autónomo (GEA) en la Universidad Nacional de Colombia. Realicé 8 horas de tutoría abierta semanal
    en un aula equipada con tableros y mesas, creando un ambiente propicio para el estudio y la enseñanza. Además, ofrecía 2
    horas de tutoría remota cada semana, los miércoles de 6 a 8 pm, para estudiantes con restricciones de asistencia
    presencial. También, dirigí 2 horas de talleres presenciales en salones dedicados, diseñando ejercicios dinámicos para
    facilitar la comprensión y práctica de los conceptos.}
    \item {Logré que más del 60\% de los estudiantes a los que impartí tutorías mejoraran significativamente sus calificaciones en
    cálculo diferencial}
    \item {Aumenté la participación en talleres y tutorías en un 30\% mediante la implementación de métodos de enseñanza
    interactivos y personalizados.}
    \item {Introduje nuevas tecnologías y herramientas en las tutorías remotas, aumentando la interacción y participación de los
    estudiantes en un 20\%.}
  \end{cvitems}
}
%---------------------------------------------------------
\cventry
{Profesor} % Job title
{Edufull} % Organization
{Medellín} % Location
{Agosto 2021 - Septiembre 2021} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item {Impartí y diseñé clases de matemáticas de forma intensiva para un preICFES, ofreciendo un enfoque semipersonalizado los
    domingos de 8 am a 1:30 pm. Preparaba el material de clase, incluyendo diapositivas, ejercicios y simulacros, asegurando
    una comprensión profunda y práctica de los conceptos matemáticos.}
    \item {Más del 75\% de los estudiantes que asistieron a mis clases intensivas de matemáticas mejoraron significativamente sus
    puntajes en el examen ICFES, superando la 300 puntos.}
    \item {Mantuvimos una alta tasa de asistencia del 95\% a lo largo del curso, reflejando el compromiso y la motivación de los
    estudiantes con el programa intensivo.}
    \item {Tres de mis estudiantes lograron ingresar a la universidad, demostrando que las clases intensivas también contribuyeron
    a su éxito en los exámenes de admisión universitaria.}
  \end{cvitems}
}
%---------------------------------------------------------
\cventry
{Profesor} % Job title
{Independiente} % Organization
{Medellín} % Location
{Enero 2021 - Actualidad} % Date(s)
{
  \begin{cvitems}
    \item {Proporcioné y preparé clases particulares de forma independiente a estudiantes de bachillerato, enfocándome en ayudarles
    a superar sus recuperaciones escolares. Diseñé planes de estudio personalizados y proporcioné apoyo intensivo en las
    áreas donde los estudiantes mostraban mayor dificultad.}
    \item {El 100\% de los estudiantes que asistieron a mis clases particulares lograron pasar sus recuperaciones escolares,
    mejorando sus calificaciones y comprensión de las materias.}
    \item {Alcancé un 95\% de satisfacción entre los estudiantes y sus padres, quienes destacaron la eficacia de mis métodos de
    enseñanza y el progreso notable de los estudiantes}
  \end{cvitems}
}
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}